[福氣到極點啦]香港人去旅行再染武肺,全球第一

即係有抗體都無用

即係打唔打疫苗無分別??

唔同病毒排列未必有用

林奠：感染風險高，將無限期延長限聚令

好似話歐美活躍緊嗰隻同亞洲唔同排列

人地用身體練成緊超級抗體又話你知咩